夾youtube premium 家庭plan

免廣告，音樂背景播放
自己又中意聽cover
試用左一個月翻唔到轉頭
唔搞咩印度咁煩
直接用網頁版個價
$98一個月6個人夾，除左我依家有5個位
每3個月收一次錢, $49/1人
只收payme
保障大家，我會喺第三個月頭再問5位成員一齊再續定停，少一個都唔會再續，除非搵到新成員
有意留tg

又搵水魚

咖哩味啦傻仔

49蚊我不如繼續用阿根廷premium
12蚊一個月

又要用vpn又話成員都要用
我加多4蚊乜都唔洗煩唔好？

印度平定阿根廷平

印度8蚊

你係印度學生？點證明畀Youtube

阿根廷一個月平一蚊左右

印度版轉一次vpn就搞掂
十幾蚊個月
你又tg 又payme 又每三個月confirm一次 咁叫唔洗煩

同埋家庭plan唔同住好易俾人ban

係4

我夾印度

邊個同你講成員都要用?
你開果一刻要用姐嘛

睇完post已開印度版

用surf shark轉得唔得？

好似真係好抵屌

是但一隻vpn都得

Trytry sin，唔該

做咗呀差幾個月

不過個YouTube music 就廢架喇
永遠都係recommend 印度歌

用緊印度，20 蚊個月，免費 share 咗比幾個 friend 用

我用個dummy ac 開VPN join 個plan
放比我主ac同其他fd
（唔撚洗收佢地錢 一個月4蚊都收好厚面皮）

其餘ac冇受咖哩影響開心使用中

我用條女account paid 我join做family member
但我都係變咗做印度歌

學生$9

*$8

屌你 依家叫人同你夾
再同人地自己搞印度版有乜分別
係就印度家庭premium啦
On99想慳錢 又淨係一半
仲要人哋冒住個三唔識七嘅人走數嘅風險
真係抵你條柒頭俾人負皮

唔想變印度歌，有冇辦法整到

有冇人開團 好想俾48蚊

家庭明明可以6個人喎

又搵水魚 之前嗰啲俾人昆左幾百
有冇follow

加入唔到，主 Account applied Indian account

我果陣係要開個新嘅payment profile入印度地址嘅
Google下應該有教

有無方法join完唔變印度歌?

點解D 人話用印度版會變印度歌既。我冇哩個問題，你播幾次自己聽開既歌就推薦返自己果d 歌喇喎

Free 左自己

講緊佢推薦個d
咩排行榜

留名等睇有人中伏 AED 都照畀

我有睇到，所以我先3個月比唔係一年比
不過上網買野點都有風險，唔通成世唔上網買野咩

咁自己唔洗俾錢咩

仲有冇位

你sub完印度版係香港上咪又係去番香港版youtube

可以！我都係Surfshark，再學生Plan，用新德里已經可以！

我VPN用印度申請，搞掂轉返香港後完全無出現過印度野！

有呀

想問下師兄續期嘅時候洗唔洗用vpn?

比錢YouTube 搵真係on9

做賊仔仲大大聲講 好馨香？

印度？仲有冇位

印度youtube premium -4 tg me

屌你印度都要夾

一個5蚊點解唔夾...

月

4蚊都畀唔起

ching掉轉咗 係要夾完先有4蚊

我同fd 一齊用family plan 4蚊都唔洗 一個月

又係印度？

當然

我唔係用咗好耐，半年都唔夠。不過由第一個月唔洗錢到第二個月時，係唔洗用VPN的！

正一大種乞兒

係窮

多謝支持 ，youtube 先有進步

咁你大仁大義 我冇嘢講
唔好B T 唔好上網睇AV 記住支持正版

咁都要夾，你搵條女幫我夾腸啦不如

從來支持正版

哇 有料到 勁

點樣學生plan?
香港學生都得

十戈vpn 印度plan $13蚊搞搭啦，仲夾

講緊YouTube music 呀

Youtube本身冇影響

夾完5蚊

一次過夾十年

我喺香港嘅大學讀緊，唔知係咪咁所以唔睇地方。俾個學生證同證明最少讀一年就可以！

我個Fd 上ig shop買
$80/年 不過要全新Google Account

印度plan 用香港visa proceed 比錢佢知道係香港visa 唔比，想問有咩解決方法

用debit card

咁怪，我前日先買左， 用manhattan visa 俾完都無問題